Equity research 前景如何

如題

good